失眠撚入嚟 有冇人都係成撚日失眠

有冇人都係成撚日失眠 你哋失眠會做啲咩?

思考點解失眠
聽下歌 懷疑一下人生

你失眠嘅Pattern係點係完全瞓唔着定係瞓咗一陣就會醒

以前一個禮拜5 6次 而家叫做小左，可能係攰到訓死
完全訓唔著個隻架，眼光光望住個天花板中學個陣更甚

睇無圖嘅書
(depends你平時睇書會唔會瞓著)

屌咁你點捱過 定係慣咗

失眠去炒美股

炒完就去睇全香港最大既同性戀論壇

練習靜觀開始學習同出面相處，相處得好嗰陣時就瞓得着

同失眠相處*

我成日好難瞓著，又易醒，又多夢。
上星期仲破左自己紀錄，11點已經ready瞓覺，但到朝早6點先，仲要發惡夢。瞓左半個鐘就返工，攰到死。
買左退黑激素諗住有用啦，點知食到20mg都瞓唔到。
真係好羨慕極易瞓得著嘅人。